究竟做人為乜,有冇人可以解我煩擾

凡人 煩人

訓啦

人愈大愈黎愈將自己孤立 總覺得身邊啲熟唔到落去

唉 好撚煩惱